天文台做野！！重黃雨？直接黑雨d人出立會喇！！

返左工掛黑雨都無得走